[再戰]宵夜煎牛扒

上次煎和牛，今次試下煎返肉眼

每邊煎一分鐘
之後落牛油再每邊煎30秒
依家靜置緊

掉落垃圾桶啦呢啲扒

今次煎得太熟

個樣唔靚 同人地專業嗰d差好遠 下次努力

呢塊野都$132

下次唔好係呢間買啦

本身塊扒都變左熟扒的顏色

買零售既扒點都唔抵架啦，佢地一KG$2XX賣出去，你就$132得八九安士

咁既油花唔似Prime grade

132
油花又少 個色咁黑
50都比多左